陳雲：香港地，有西就當選，着西裝就籌到錢。

陳雲：香港地，有西就當選，着西裝就籌到錢。

香港人無得：
奇聞，香港人黐撚膠線：
//劉於本港時間今日凌晨起於Telegram「 攪炒Channel」發起24小時投票。截稿前，有逾50%網民同意五五分帳//

講緊法子？

國屍著西裝都冇人可憐
公務員又冇得做
書又冇得教
參選又冇人理
好撚慘啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

國師有冇興趣整返個西?

佢又講得無錯喎
立場姐姐而家去咗邊

又錯唔晒

果陣話選區議會d素人影都唔見埋

香港地，痴撚線，鳩up，私怨撚都有信眾

睇黎又開始分化，其實劉係咪真係攬炒本人？

係，唔知點解要拆伙

好似講到自己冇著過西裝咁

黃議員原來當選左
果然做實事, 真係好低調

我又覺得好正常
中聯辦左右手都有班黃絲捧啦

老師連新東咁易選都選輸 仲害埋教主 好心佢收皮啦

選輸咪選輸 而家國師有唔服輸咩

你咪靠選贏果d打救囉

精神病界政治吹水學家

佢有服輸咩

蟈屍返青山咪有免費飯食

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓